黃色經濟圈其實係破左中共佢功

中共係想全方位控制香港市場由水電煤都飲飲食食日常生活 等你失去反抗能力

如果黃色經濟圈成功擺脫到中共嘅資本控制

中共就冇得再用經濟嚟鉗制香港 解釋到中共點解要全天候唱衰

係良心經濟圈 講左好多次

推

我就建議自由世界經濟圈

仲要抵制Made in 支那產品 尤其係電器

要推向全港人呀
仲有好多人冇跟
宣揚開去呀

以其人之道還治其人之身

佢自己係國內都係咁樣玩而令外國企業屈服啫

光復香港經濟共榮圈

其實又淋奠講
They have no stake in the society
已經暗地裡話你聽中共其中一條條龍脈就係經濟
因為佢未能夠完全控制哂
想打擊你哋

當中不斷重複講佢地冇貢獻
其實仲有條龍脈就係香港人嘅生產力
條鏈係大到可以拖霖成個中國經濟

黃色經濟圈係屯公由娜娜完美示範

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

良心經濟園仲要發展到其他民生項目都「走支」
例如肉類同食水入口等等
儘可能減少購買中國產品

慢慢咁變成港獨